大家樂早餐個檸檬沙律醬真係好撚難食

屌你老母大家樂得早餐叫做好大快活少少
而家唔知散貨定乜鳩 好地地沙律醬你係要加啲濕鳩檸檬皮入去
真係好撚難食呀屌
以後都係行遠少少去大快活算鳩數

肥到.. 不了

係，之前都好中意食呢個早餐，依家轉左難食到仆街，高層個腦裝屎

下次唔好去大家樂，去大快活

吊你老尾 美心狗都唔撚食

大快活個炸豬扒同魚柳冇大家樂咁好食
不過個炒強就大快活完勝

啲豬扒薄切
魚柳就有海水味
加埋啲"特製"炸漿
明顯靚嘢嚟,係你地唔識食

利申:唔識食

幾銀先?

廿五蚊就抵屌啦

個title可以改一改
大家樂早餐個檸檬沙律醬真係好撚難食

廿五? 巴打坐左幾耐
三十幾啦